文宣！ 暴民都係警察所扮！

文宣比藍絲睇
掉汽油彈全部都係警察黎